感覺成個12月都唔洗出街

on9封晚市封k封戲院封partyroom封gym封泳池封酒吧

殺左我

tst many ppl free hut la..

出唔到街咪留喺屋企睇金采源囉

我日日都出緊街

死mk

抵啦死mk